有冇人同我一樣好鐘意睇返自己啲屎

我會望返屎嘅顏色、質感、紋路、未消化完嘅食物
諗下我消化到邊餐
通常黃色、痴笠笠嘅係油膩野
橙色、灼熱嘅係辣野
質感水狀嘅係米線
質感硬嘅係肉

你仲柯過點樣嘅屎？

屌你老母係咪弱智？
中三畢業未？
帶水係因為係室溫液體，氧氣係氣體
講重撚左呢個point你傻撚左？
帶上太空講效益架屌你老母臭閪

只要光同氧產生水屌你老母又係弱智問題黎。屌你老母
核分裂技術應用係樹葉size你傻撚左？

你老母應該無性繁殖生少你個鳩仔出黎
屌你老母閪香港無得救唔係政治問題
係你d閪仔太多阻住香港進步

做乜9

我都勁鐘意，尤其係食完火龍果，見到啲屎有黑色一點點既種子
就會知道呢條屎出自邊一餐

見過金菇係屎到 好完整